出てないエラー

%点滴注射(22日)の点滴薬剤用量が足りていません　→出た


不要なエラー

日数エラー  →　20161122150845 
点数間違いのエラー　→マスタDB読込時、刻み値が関係しているかも　マスタロードを以前の形にしたらOk
電子画像管理加算　→　20161122150845？
薬剤無く〜注射、点滴　→20161122150517


その他
処置、検査の算定日が見えてない　　20161122150845




刻み値のところ
点数間違いエラー
結論：医科診療マスタのfromの値がシリアライズ版は2016、DBは2017になっていて
シリアライズ版は2016年版、
DB版は更新前のPreの点数を取得しているため、
取得する点数に差異が生じた。
刻み値の問題ではない。いつの点数を取得するか
→mMaster.fromの値が違う
→途中でmMaster.fromの値が変更されてる？

→診療報酬改定モードで更新すると、取り込んだ年になる
単純に取り込み直す場合、もともとの年は変わらない
3世代ぐらい持っておけば問題ないようだ


新薬＝薬価基準収載日から1年間（年度ではない）の薬剤　1処方14日が限度
必ず先発品になる
配合薬は除外、ODとか
わかった方がやりやすい。いつからあるかとか
http://book.jiho.co.jp/r/48063



診療年月で使う点数の年度が違う
3/31が最後、4/1が最初
1日単位でレセが変わる（別請求）ので、境目は考慮しなくて良い
